如廁需出示身分證，如超時完成後需提交二百字以上報告

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

柯唔出屎都要寫report
個個讀醫讀營養呀

便秘要作文，好撚弱智